珠海學院近300校友師生聯署 質疑警方針對記者施暴

近300名珠海學院校友師生聯署，嚴厲譴責警方以催淚彈傷害珠海一名新聞系學生，並質疑當時附近沒有示威者，警方是否針對記者施暴。

昨日一名珠海學生身穿記者背心，在深水埗警署門外頭部受傷流血，受傷學生並無生命危險，但左眼角兩處傷口要縫三針；另一名在大公報任職記者的校友亦受警方粗暴對待。

聯署指出，過去數星期，前線記者多次受警方言語侮辱和暴力攻擊，甚至無理拘捕，警方敵視傳媒工作，肆意踐踏新聞自由，行為令人髮指，敦促警方公開交代學生受傷的事件原因，同時要求政府成立獨立調查委員會。

2019-08-06 HKT 19:44
Source:

証明警察已經疲累不堪，政府就黎無招出

自推

珠大

大公報記者都夠膽搞

推

珠海呢D支那野都屌9黑警

豬閪反了反了

最後一推